Hotel California 結他solo是否史上最強？

首歌就好似有魔力咁，令人百聽不厭，係咁喺個腦到loop。Don Felder同Joe Walsh嘅solo就好似足球界嘅施丹同朗拿度。一個著重基本工，Solo永遠都咁標準咁優雅，一個著重感情嘅發洩，每次solo都好跳脫。

巴打識貨，淨係個solo我都loop左成個月

汪東城 poker face
謝霆鋒 活著viva

真係好正 有種好憂怨嘅感覺 有魔力咁

心急人上 先係

因為真係好撚正
段double lead

D歌詞都好撚正

Stairway to Heaven?
White Room?
Comfortably Numb?

點解咁多負皮？
負皮既人可唔可以解釋下點解負皮？

Stairway to Heaven
Comfortably Numb

活著viva最勁

問過lil Wayne 同nick jonas 未

1976 live

點解咁多負皮

樓主幾多個結他佬

markknopfler 就真係上身

個人認為最好既cover

Stairway to Heaven

我自問都識幾多 講技術佢兩個可能唔係top 呢首歌嘅solo易都唔算難 但佢成個結構同melody就好top 好入腦 令人好難忘

Canon in Rock

就好似首歌嘅歌詞咁 入咗間旅館 出唔返嚟咁 btw聽聞首歌倒轉聽會聽到關於撒旦嘅野

comfortably numb係另一個層次